====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: déjà à cinq ans pour le Cinquième plan ce n ' est pas commode , mais on s ' y est fait depuis qu ' il y a eu cinq plans , mais à 35 ans c ' est beaucoup plus difficile .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

